生蛇後兩個月仲痛緊

小弟7月尾生蛇
好生唔生生係右額度 聽聞係最難搞

初初已經睇私家食左特效藥
1個星期後啲蛇都好番好多 但原來先係惡夢的開始 ....
生蛇嘅位置持續地痛 好難形容
係針拮痛 閃電痛 仲開始影響眼
總之十級痛 生不如死

呢2 個月 不停咁睇醫生 眼科
好在最後眼無事 但痛仍然持續
醫生都開始無乎 只係開啲神經止痛藥

最後無計可施 走左去睇針灸
針左大約5 次 先有少少轉機 ...
痛嘅程度係有減輕 但痛仍然無停過
好想可以100%回復

想問下有冇巴打有相同經歷可以分享下
同跪求神醫既幫助
任何方法我都會試

入面話年紀大先會咁
小弟27 歲咋

用左類固醇藥未

for skin lesion ?
wouldnt use systemic steroid ?

There is currently no disease-modifying therapy for postherpetic neuralgia8; thus, treatment is based on symptom control. Because pain may persist for years or for life, medication is often required over prolonged periods. It is important to monitor the effect of interventions on pain intensity (with the methods described above) and to modify or discontinue treatments that do not result in appreciable pain relief or that have adverse effects in excess of the benefit.

即係無得救

有冇得救

GG

我阿嬤以前生蛇，之後好返

聽阿爺講喺食療方面 ( 當然唔係只靠食療好，之後其中一個方法) ，食絲瓜好有效，仲有用啲絲瓜皮整爛磨溶佢膚生蛇嘅位

[quote]我阿嬤以前生蛇，之後好返

聽阿爺講喺食療方面 ( 當然唔係只靠食療好，只係其中一個方法) ，食絲瓜好有效，仲有用啲絲瓜皮整爛磨溶佢膚生蛇嘅位[/quote只係

自膠 sor

我都係右邊額頭，d蛇生到落眉毛，眼冇事
好返之後又唔痛冇咩感覺

睇完你個名只可以講句抵死，有報應

聽講睇西醫係睇唔好的 好似係
利申 返大陸睇 用古方 個零兩個禮拜冇事

我就係額頭同眉位keep住痛

已經停左西醫 宜家個個禮拜去針灸

如果改名可以無事 即刻改

20生過 ，你依d 係因為過左黃金24定唔知72小時所以有後遺症神經痛，唔想番發建議早訓

可以好番，不過好似係慢慢散

小學個陣生過係背脊 睇左好多次西醫都唔好
最後唔記得點解去左屋企樓下藥房
咁岩佢又話佢有秘方
叫我老豆買支燒酒同硫黃粉比佢
過一陣就整左一pat類似藥膏咁既野出黎
每日搽一次 一星期左右就好返

屋企兩個人都生過
瞬間返大陸搵個同鄉"爆火"
即時好左 真係秘技黎

我都生過，仲遲左去睇，生左好多，但唔痛，全部都係痕，好返就無事

你係咪好遲好遲先睇？

小學生水痘呀？
唔生水痘點會生蛇？

食住止痛藥都一直痛?